Ps4 , NS 世界大戰

其實點解要成日嘈黎嘈去

有game想玩就自然會出個部主機，洗唔洗比較呢樣比個樣

一隻game好唔好玩其實唔係睇你自己融唔融入到咩？

畫面靚就代表隻game 好玩，高尚d?

畫面差就係糞作？

你地班人到底打左幾多年機 ？
咁簡單既道理都仲唔明

其實成班友插黎插去有咩意思

xbox one x：「摻埋我玩啦」

xbox咩黎

xbox one 真係衰撚過PC,4個大平台中最廢

M$嘅pc廠機
不過好似用唔到office word個d有d雞肋

PC都唔同邊有得比較

慘到冇人理

睇另一個post, 其實都幾多人雙修

5千蚊兩部機，有乜好嘈

ps4 同xbox 完全係同一客源
ps4 都食左大半 睇下今年d鬼佬仲擺唔擺到make america great again 係心口
switch 繼續搵新世界

打左MH唔短時間,
結果因為bloodbrone出PS4,
因為splatoon 2出Switch

唔係為MH

兩部買晒好似囉左佢地條命咁

NS我當半掌機咁玩, 取代返PSV同3DS咁解

認真講句, 以遊戲性黎講, 任記既GAME我覺得比SONY好太多

利伸, 有PS3,4, PSV, 3DS, NDS, NS

Mh唔轉營好難吸到新客
佢今次openworld希望開好個頭

agger 鍾意任記game 多d
利申 經常有keep 住玩ps4 ns

嘈果班都唔知係咪打手黎, 講到好似PS4 擁有者唔可以持有Switch,
而Switch 用家就唔可以掂部PS4 咁
無撚聊, 唔通佢2018 先出我等足一年咩

雙修

出街同fd 聚會就打mario

係屋企就打fifa

總結，想打邊隻就打邊隻

老任摻呀，Sony唔摻咁解

大佬風範嘛

任天堂我覺得牧場物語之類勁好玩
同埋我本身識日文，所以勁鐘意玩佢地既逆轉裁判系列
呢D GAME係SONY唔會玩到

PS4 反而會玩一D對戰GAME多。 FIFA ,高達VS之類

係班ns撚 攬住個自命清高 覺得自己先係識貨既光環je

好怕hit左之後自己變俗左咁

佢地好睇唔起ps撚 同廢老一樣心態

所以我係支持各位真獵人一人一部PS4去M記打

XBOX 個陣一出就買

買完玩左一星期就無玩過，係屋企封塵到而家

雙修撚

扭曲哂

電視盒/4k player死開啦

出面嘅情況點睇都唔似你講咁喎

會屌索索既所謂任豚好多都雙修架喎
屌索唔係因為屌ps4
係屌索索只能容得下ps4

屋企一棟360 碟都唔敢買住
xbox x 真係夠細可以諗下既

潛行獵人睇野係唔同D

我自己有齊D機，但都唔會覺得高人一等 自命清高

我覺得係某D人自己既心態問題

3DS/Switch大把人都係雙修

x2
邊個做得好咪玩邊部

咩叫NS
我只知道咩叫PS4同PC

都唔明有咩好屌

期期都有唔同GAME玩，點會剩係玩死一種主機

三修撚，連Xbox 都有

NS幾撚時死 黎黎去去都係得個4隻驚

又問NS係咩,又話NS幾撚時死,精神分裂?

就快死
任豚依家好驚

點解做人要做到咁憤世

其實同20年前o既PS撚同Sega撚一樣

你死啦
某m$支持者一定屌爆你，話你唔識野

我建議現有玩家$1000放晒D switch佢造福人群

起碼我都買左遊戲機支持下，可惜我覺得我想玩既GAME，其他平台都好似有

佢獨佔既GAME不太吸引我，有咩計

口味唔同

其實根本一直以黎就係索狗vs雙修黨
索狗就當雙修黨係任豚咁撚畫面唔夠好
雙修黨就撚索狗當部索系機宗教咁拜

我覺得用畫面黎評一直GAME好唔好玩，已經顯示出條友根本唔識野

玩switch不是毒撚
人地fifa 都要面連
係PS4/差1/pc先要係個mon面前打pro club

買哂咪得囉，有咩好拗？

jrpg ps4 都好多 牧場物語都唔係老任獨佔
雙修緊

真係咩

唔好咁大聲,因住有人衝入黎咬你,之後非黑即白屌你唔講畫面玩8bit就得

我諗都係兩類人 畫面撚 覺得任記d 機下下慢人一步 覺得以後出既所有機都起格
第二類 覺得d game 低b 比細路玩
未玩過但又覺得弱智易玩 容不下類型比較興鬆既game係遊戲界
未玩過就話人又炒冷飯 淨係3d mario都分幾種 然後仲有tennis ,rpg 之類
事實係sony 或者m$ 既吉祥物彈唔起做唔到有代表性先無再用

咁我應該都幾毒

我唔會拎SWITCH出街玩。

最多拎過去FRD屋企。 出街我玩手機GAME多D

我都係為左隻bloodborne 出ps4
認真好好玩 勁鍾意黑暗風格

任天堂主機既牧場物語好玩過其他主機既好多

上面又有憤青

Psp switch

屌,洗地俠都唔識,同佢咁認真做咩

黎黎去去都係個幾件毒撚係度互屌之嘛

呢隻仲好過DS3

3DS 既三小鎮 同埋連結新天地都好正

玩完男角玩女角去媾仔

你好似掉轉左

仲有rune factory
但結婚之後個另一半同個女可唔可以幫手做牧場工作或者請人做
認真淋完水,摸完牛都太陽落山、仲要做送禮勤

有NS撚同我講話玩ns等於好多fd 又可以岀街面對面對住女女玩
玩ps4等於死毐撚 冇fd先要係屋企打機

癡撚線

冇人話fifa一定要面連
係話可以面連
最初係有人屌呢樣果樣先
手提版可以帶出街玩仲想點
同家用版比實有唔同特點架啦
捉住一兩句打哂飛機
咪同平時你屌開既人一撚樣

其實睇返post
次次都係個3-4個引戰
其他人都各有各玩無咩野

唔知咩冇機入嚟死全家個post咩人開既呢
自命清高喎

講緊洗地俠去個post亂洗地,洗到Switch版FIFA有得面連優勝過家機版咁

機係事小，game 條數有排計

正解
根本真既任豚係小數

只係索索太好撚 令人忍唔住要撚下狗

我部PS4pro就封左幾個月塵啦
無game岩玩就玩第二部機架啦，抱住部ps4打飛機做乜

同女女玩埋D ON9 PARTY GAME

如果係呢種GAMER, 唔係討論範圍喎

同時家機版有故事MODE有靚畫面又優勝過Switch版

果個post我都有份出聲

細細聲講: 佢都係其中一條講呢D野既傻鳩

得任記獨佔果陣講到幾咁清泉又盛

宜家人地誇平台就講到幾修咁, 真係龍門任你擺

谷左6年
依數下連登高登幾多POST講MHW笑老任

你咪扭曲囉

主角咁有錢但開唔到後宮

係能夠面連呢個點switch真係優勝過家機
但幾時講過因為呢一點等於switch優勝過家機

唔出街打FIFA就毒撚丫嘛
我屌你老母 我有switch呀,我同老婆打孖車呀,毒唔毒呀

你唔岩玩就話人on9 game
我見有人真係因為想玩你所講既on9 party game而買機

咪再咁自我心中得唔得

邊個話switch版冇意思先啊

係屋企打毒
出街打唔毒

最弊任豚成日覺得畫面同遊戲性不能共存

牧場如果可以開後宮就正

捉晒成條村既男人返去生仔

係屋企打唔一定毒
但笑鳩人出街打咪毒囉
不過大家都係毒撚
爭乜鳩

不嬲都講緊任任都係多主機架啦,坐左幾耐?

認真隻game同原本既MH好似差別好大
玩法變左好多，雖然到時應該會買黎玩，但都真係抱住觀望態度先

點會冇意思
Ps3都有出Fifa 17啦

我問做咩要買閹割版,咁你覺得有得出街玩好重要你咪買囉
FIFA老玩家最重視既都係操作性,如果變返舊engine既玩法好難接受
今次客製engine唔知個產物會變成點
唔係講緊畫面問題

你話係咪係囉

而家係NS撚笑鳩家機撚喎

呢個真
雖然會買，但我抱住懷疑

自己柒就認啦

好
咁當我敏感左啦ok

假膠就多,真玩家有幾多笑鳩家機撚

畫面係重要既一環。但唔係判斷一隻遊戲好唔好玩既全部

我係咁覺得

畫面靚 又好玩既我首選巫師3 gta5

2隻都玩到癲左

X1?
不了

你唔話有家機撚笑人出街打機
有次序架

個人口味唔同所以唔玩部機，呢點絕對正確有乜好屌
係果D成日話冇興趣+意圖當唔存在，但又時不時鍾意踩場先屌啫

一陣射到成地都係先知係兩回事就柒
大家都知舊登同連登仔最鐘意就係炒車架啦

我唔得閒分邊D真心邊D假膠啦 但MH POST有班戇鳩叫人帶部PS4去M記面聯

唔係不能共存
係好少GAME做到2面兼顧
FF13同15已經係代表
MGS5一樣有人覺得冇以前咁好
任豚咪又成日屌PKM畫面垃圾

一向買哂
始終有d game係每間公司獨有

其實咩game唔係重點 重點係有NS撚講到自己岀街可以面對面女女同fd玩好西利 好social
家用機就含撚啦 死毒撚

利申 雙修/各有各玩唔明有乜好嘈

大佬 PKM個畫面真係柒到不忍直視

但有機在手都係忍唔住代代都買黎玩下

大把日系game畫面遊戲性都一齊差

其實佢地既諗法係得任天堂出既GAME先叫有遊戲性 同埋我見到有人話3DS MH起格就一班人出黎護航

宜家咪改口風 呢隻唔係正傳囉

雖然我都係雙修撚

但NS可以拎出街即時同人一齊玩都係我買機既重點之一
亦都係NS賣點之一

咁起格又真係唔係太成問題啵

當年psp都係咁上下

重點係玩隻game，唔係J畫面

講到而家都唔明

笑鳩班友話3DS PSP都不如就見過

我明依個係NS賣點之一
但用依個point黎踩PS 真係膠都廢事俾
講緊某啲真心膠炸

2017仲玩起格驚都冇問題咁當我冇講過啦

我無玩MH,所以我無所謂,但講真capcom又唔係咩細廠,係可以做好D架喎 佢地好似淨係想靠老本過世咁

不嬲都係任任講句畫面唔係最重要就比人spin話任任講畫面唔重要

點解今時今日唔可以又有畫面又好玩？
點解要煲大一樣野，又要去無視另一個問題？

畫面係7就7，唔好係到問人玩game定玩畫面
你可以答話畫面唔得但gameplay好正

2015果陣玩X已經覺得麻麻地, 2017出隻XX真係不了

畫面係需要考慮但唔係唯一考慮因素

或者極端D咁講
你會唔會期待一部雙翼機飛得快過一部F22?

係索索先煲大畫面喎

會拎左班毒撚嘅命

依頭講完嗰頭就有人示範

咁人地會唔會回避自己飛得慢呢個問題？

但我覺得期待一隻2017既GAME係唔會起格係好正常囉

咁係咪事實先？

其實而家買部機都唔係貴,唔明點解一定要三選一

買曬兩部先5千蚊，仲平過部iphone

老任d game 耐玩好多
玩Pokemon 都500個鐘以上 MHXX 300 zelda 250 up

任任幾時迴避過畫面問題?定駁鳩PSP好過3DS既盲閪都算迴避

現實唔係我唔想要一隻畫面正遊戲性好既game
而係game廠比唔撚到我啊，關我_事咩
咁人地淨係出隻game封起格3DS
我又鐘意玩 咪玩囉
因為畫面而唔玩既話算唔算畫面黨？
我而家都時不時會拎d舊既pc rpg出黎煲下
2D tim架，但以好玩黎講現時真係無game好玩過舊既2D RPG GAME囉
得個畫面，無晒內涵，支線垃圾，故事垃圾

我反而覺得係任豚先鍾意話人索索
2017 年追求畫面好啲完全係合理要求
就算有哂三部機+pc用緊gtx 1080
一踩老任起格就自動變索索

唔好玩啦

PS4一隻FIFA, 淨係CLUB 都大把人過千分鐘以上

只係無時間SHOW俾你睇JE

我自己都覺得內涵係最重要

如果畫面都靚咁就完美

而家部switch已經好好啦
咁既size做到咁既畫質仲想點
起碼一拎上手果陣比我感覺係好正

其實有咩好爭
定位都唔同

屌喇咁老任POST起碼有一半一唔係任豚喇

有邊個所謂任豚冇屌過老任畫面架

WiiU：「Hi bro」

WiiU算啦都停撚左

老任係醒既 如果以switch個機能做純家用機只會做另一部wiiu

講真拎住兩部遊戲機亙笑打哂飛機真係好ON9
講緊買哂兩部都未駛5千蚊...
一諗起你哋講....呀..NS撚笑9哋家機撚丫.....或者PS撚笑9D機能垃圾...當堂成個震撚哂
咁大個人有咩為...真心唔值為D咩嘅野SIZE時間嘈

o係度
未公佈之前,我一直諗,MH系列最大問題唔係在於畫面,而係系統到左盡頭,如果要改革,Openworld係一個幾好o既突破點,既然出得,就一定買

可以唔駛4部PS4去M記,擺4部PSV Remote Play都得

洗地俠

一千場pro club到至小2百幾個鐘啦
Ut season 練習個d都未計

耐玩，笑撚死

1部switch無敵ko哂
出街雙打又可以多人online
又出緊新game

返工玩NS 返屋企玩PS4

一變掌機成部機即刻唔同晒

所以我前面有留言話，佢既新mhw今次起碼係試下開發挑戰新領域

改革係一件好事，話唔定會發現一個新天地。 吸引更加多人玩

Openworld睇下吸唔吸到鬼佬
亞洲市場我覺得玩到7788

好事，至少我會買

一場賭博,個結果好定唔好都對MH以後既發展係好事

前一句就屋企咩主機都有, 後一句就係XBOX狗也不屌
到底係唔係真係咩主機都有?

最後可能變第二隻Deep down~~~~冇左影

今次gameplay show出黎既野
唔知到時實際gameplay仲係咪咁
可能d人唔會潛行直接劈

Up得就up

索索眼中只有佢先可以用遊戲台
其他番玩具台啦

相信唔會冇影既

可能MHW根本就係deep down

Mh都敢無影？
我又想睇呀

why not both?嘈黎有鬼用，咪又係死死地氣買NS XX同ps4 版，一然後到出5既時候又再嘈，冇限loop

2部加埋唔過5000我真係唔明有咩好鬥
又唔係你話完e部機就唔可以玩另一部機
hifi產品更貴,而且你無咩可能同時期用2種brand
但就好少人會爭邊個brand好(除左beat true music )
因為唔同brand都有自己既特點
遊戲機都係咁,你鍾意玩邊隻game咪買邊部lo
2部都鍾買曬又有幾難

源於當日接受唔到mh過檔3ds既人姐
谷左6年喇

錯喎, 今次出返MH, 都不知幾多人想玩返

MHZ...

嘈得嗰啲都係死窮撚，小學雞，扭咗好耐計先氹到老豆老母買一部機比佢

當年個個咩lSO,普羅米修斯,神電...

爭咩呀溝埋黎做PNS4呀笨

講黎講去就係嫌MH唔出係PS度，
跟住就不停恥笑玩3DS既係格仔獵人

Sony d game隻隻有中文化 有心
老任都冇心搵錢 咁撚多日系game
中文化都冇
利申：識日文

等你好耐
叫完雞

見識哥岩岩上完大陸叫雞?有無戴套

呢個真
不過SONY之前有批中文game配埋音講普通話
即刻想死

其實係唔係一定要踩低人地先可以凸顯自己威風

信仰問題,你睇下d耶撚

盜墓者：人渣

好似係台語黎，不過都叫係咁啦，之後有patch，好過屎關長

老任係中文化呢點上真係幾on9
依家開始有d game做中文化
但真係落後好多

任地獄前排當香港人係狗
果然狗改不了吃屎
連登仔

真機迷梗係玩sony

華人文化

總有人將自己嘅人生放置喺啲幾千蚊一部嘅遊戲機/手提電話度不停死鬥爛鬥

你好少係呢d post出聲架喎

一部Iphone都7-8000

夠買齊3部主機

今時今仲玩minecraft undertale 呢d 起格game 真係反智

btw 真係無乜人淨係得3ds /switch 都走上黎嘈
ps4 係好機又多正game 眾所周知點可能無
係得xbox 狗也不屌姐

上O登上左咁多年啲人就吵足咁多年
沒完沒了都唔知吵來為乜

咁多時間嘈 不如花多d時間去enjoy 自己買既game仲好

係, 班友好撚on9 (兩邊都係)
唔講仲以為老任/Sony佢地有份

反唔反智 唔係你決定，我覺得有人欣賞隻遊戲就得

人地鐘意玩 你理得人地

我自己都成日同朋友吹到某d game天花龍鳳

神作 大作 ，但佢地都唔會去玩，剩係覺得LOL好玩。

要挑剔一樣野係好易，不如試下去尊重人地，睇下人地點解鐘意玩隻game

xbox one係衰係自己ON9
未出之前幾多負面野, 邊有人會買佢

PS4 o既優勢係可以玩多好多日系game

係啦
每隻game總有佢吸引之處, no man sky都有人仲玩緊

不過ps4 同 switch雙修真係好正
以前的fd黎我到, 唔係fifa就睇我玩大作
依家有switch, 用黎招呼朋友/囡囡真係一流

但係香港, SWITCH局限性好大, 間屋得3百呎, 邊會招呼朋友返屋企, 點似外國咁, 個廳大過香港成間屋

為左部console嘈真係好on9

不過可能係中學雞冇錢買哂2部就開post屌人拎存在感

利申：屋企兩部都有

又黎你屋企等於人地屋企

拗d 人係咪收哂錢做打手？
求介紹入行

自己間屋得果 3 百呎仲諗打機，諗下點樣可以有間大D嘅屋至講啦

我開呢個po其實都只係想某d人唔好成日踩黎踩去

套用返睇葉問學到既一句野改少少

遊戲機既性能係會有高低之分，但遊戲既本身係唔應該有貴賤之別

你打機既目的係咩？ 我好簡單，就係想玩一隻令我玩得開心又爽既game。

今日ps4滿足到我既作品，我咪玩住ps4先。
聽日switch 有新game想玩既，咪玩switch 囉。

我唔係想講咩大道理，但你地呢班嘈緊既人係唔係應該諗下自己打機係為左咩。

係想同人炫耀自己部主機有幾多優點重要，定係自己開開心心玩一隻game重要。

痴撚線

搵錢重要D

你留返啲錢準備身後事好過啦
仲儲首期買樓

賣左部switch，努力儲錢，再問daddy拎首期買樓

曲得濟？ 我quote緊樓上有位講2017 仲玩起格game

哂氣啦
總有人無錢/屋企只允許買一部
佢地一定自我安慰無買果部係垃圾

果二千幾都影響到你買樓

我勸你都係住公屋算

細路仔對錢概念係差D,體諒下

係 太多呢d 人
十個九個自己無玩過就話廢game廢機

無追樓上留言

Ok

算吧啦,由newsgroup到依家連登,主機fanboy大戰根本都無停過,上到去日本2chan都係一樣

好多唔會明打完Zelda打Nier誇平台佳作連發係幾爽

我真係玩完zelda 再玩 nier
爽死

為左下個月出既高達賣左部舊既ps4

下星期去買Pro。 今日睇完E3 除左隻MHW

蜘蛛俠， GOW ，Days gone 都想玩

不過仲有排等。

7月打高達 長打長有。

8月可以買mhxx 寶可夢拳

9月有fifa18 應該買雙版本。

咁多都唔知玩唔玩得晒

Pro 玩新高達會爽幾多?

未知有無優化
但如果pro + ssd 就點都load 快幾倍

應該穩60fps無問題，希望佢做到街機個隻流暢度

畫質提升到幾多 就真係要試過先知。

但反正Pro遲早都會換，所以而家比個藉口自己早少少換左佢先

得喇, 知你本事喇, 住千呎豪宅請班FD上屋企打機喇

上2星期switch 話出mh 時班獵人就話要死守ps，唔覺有任豚開post 打飛機
尋日mhw 幾平台出時成班索索就開post 笑鳩任豚，一入遊戲台就見到世界大戰，媽好肉酸呀
利申：PC

某d 索索忍左6年張就下啦

窮都得罪你

明明就係索索開post引戰

老任啲中文化我寧願唔好化
寶可夢

我兩部都有 目前黎睇真係p4大勝 （ds3 BB p5 near ff)太多大作 老任真係要比心機

唔會再買任狗d垃圾

老任不嬲唔係行呢d路線⋯

好想佢快d出正傳pkm 係ns

公道講句，NS啱啱起步啫

本來諗住MHXX出NS
而家可以等吓PKM正傳特別版NS先出機

PS真係好忙
間唔鐘就比PC追擊
E家又要同NS世界大戰
XBOX有生之年都唔知加唔加入到呢個戰場

mhw出嗰陣pc,ps4嘅大戰post

乜依家唔係剩得PC同Ps上到台咩?

得罪講句班fanboy 真係影撚衰sony fans
唔明有乜好屌， 乜老任收皮你又會開心d ? 你有好多sony 股份呀？
打機就打機啦幫人打工咩家陣，有好game 未讚囉，理你咩平台咩

Android同ios都話有得嘈
兩部遊戲機都嘈

同意

同意

我唔明老任收皮對佢哋有咩好處，但有樣野可以肯定，就係對玩家只有壞處。

成日話老任收皮做番三廠果D
講到尾咪又係唔想買機又想玩

提親老任都咬牙切齒咁，佢地邊會理咁多，最好Sony獨大

獨大就會無競爭，無競爭自然不思進取，最後d game只會每況愈下
tvb就係例子

Sony fanboy：『先收左老任皮，之後到MS，跟住就係Sony天下....』

當年好多人想sega收皮做3廠,
結果大部分sega名作都...

SONY獨大嘅話食屎嘅一定係SONY FAN BOY

新既戰場女武神無舊版1-2 外傳好玩

舊既個3集真係勁正

睇左Sony啲E3 Trailer，好撚正
仲有MH出添

其實An同iOS都冇野好嘈 雙修既都係會明每邊都有優點

我反而勁想玩隻蜘蛛人

QTE GAME

目前p4梗係大勝 ns出左半年都無 加上買ns嘅人多數都係額外為左某啲game而買 唔同ps4咁多第三方支持 買完可以慢慢等其他大game出

佢係有QTE啫 過場先有幾個㩒下 主要gameplay嚟講佔唔多

NS 隻mario， pkm拳 仲有異域神劍都好想玩

加埋7月隻splatoon 2 都差唔多個個月一隻game

咁想問下買ps4定switch好？
原本諗住買switch等mhxx同太鼓
但係ps4又出mhw同patapon
不過我而家又諗唔到ps4有咩好玩
nier玩左pc版, 其他大作又冇咩興趣
相反我又覺得switch呢期d game幾吸引
到底買邊部好
利申：上一部遊戲機已經係nds同psp

乜撚野叫糞作 死返強國啦

PS4「太鼓の達人 セッションでドドンがドン！」
2017年発売予定
価格未定

最重要既係有自己岩玩既game

任豬不願面對

MHW唔係外傳

當年ps fanboy日日同xbox大戰啦
又笑鳩人比錢上網打機on9

而家都未鬥完
可能你會話Xbox fans至少係香港已經冇幾個剩(其實係事實,因為Xbox One目前係香港銷量肯定好低)
但你留心睇的話會發現雖然班Fanboy成日意圖當Xbox無到,但又時不時都忍唔住要提Xbox踩兩野先滿足,無意中令人醒起返部機
老老實實如果年尾Xbox One X係香港令Xbox有返存在感的話,班PS fanboy應記一功,M$應該發張感謝卡俾佢地

兩部買哂冇煩惱

現在PS4咪又係要比錢上網打機

豬隊友

強烈要求買Switch要有樓契做證明先比買

MHXX刷螳螂刷護石
十年不變的遊戲模式 打到厭了
依家MHW終於唔同玩法

到時自然有新公廁

講真, 真係想玩咪出機囉, 有d 野, 睇下你覺得值唔值ge 姐.

利申: 覺得出NS 唔值, 太多炒冷飯....

但係你psn 有免費game download.
呢期有JC3 同 walking dead.
淨係JC 都可以圍返條數

一睇到段野就估係咪個位會員講，一碌上去見到真係估中

咁xbox都有免費game既

成班窮撚

咁咪幾好.
比錢上網打機, 唔係淨係得上網ge.

買部遊戲機都要咁👍🏿

Why not both
都係睇game買姐

明明xb香港冇人理
但有關xb新聞既post
就有班人話冇game玩推post
呢個post又係
明明講ps4 ns
就有人拎xb冇人買出黎笑
不如正正經經令xb存在係香港消失啦

講真唔係NS呢期咁HIT
都唔會迫到PSN減價..PS+又送咁多好GAME
之前係未試過...乜你D fanboy覺得如果老任收皮..你哋真係著數咗?ON撚9

Fanboy doesn't like their console，they just hate yours

我同意

小心因間佢將你當埋係我呀,因為有人好似開始想玩針對

講開呢樣,NS下年收費開始有冇免費game?

甚至MHW喺XXHD未出就公佈我都覺得係針對你Switch黎打
Quote返我隔離講既野

暫時都係出紅白GAME
但會整ONLINE連機比佢
同埋改左只要有會籍就永久玩得

其實MHW同MHXX(我當NS出埋5啦)都係兩隻GAME嚟
一隻共鬥,一隻OW不斷探究(利申:9估)
依家SONY所以做嘅野..不能否認嘅係佢真心當SWITCH係主要對手,同埋好驚SWITCH會好似WII咁爆出嚟....如果仲有人會當SWITCH係過度產品就錯哂...
因為老任已經公佈咗pkmon正傳會出係SWITCH..呢部野起碼玩5年...你睇下3DS呢家仲有咁多驚就知

快d搞埋雲端save

果兩班柒頭係撚鐘意打機咩

佢地鐘意推舉個品牌姐

唔清楚, 不過我估會有

兩部都有...兩部都取代唔到對方

呢個年代兩部都買啦

話唔應該互踩console嗰班人對住xbox仲會唔會講呢啲野
成日見人話就話睇game買機,一到講xbox就爭住衝出嚟屌, 雙重標準到
好似打機都要打到高人一等咁, 咁大個人都唔明有乜好嘈
利申:ps4同x1都有, 都係為玩獨佔game而買機

唔知GF會將Pkm整成點...

Backup Save真係好重要 幾時先至肯更新出雲端Save...

打機都要罵戰，香港人真係壓力大到咁

覺得吸引 又負擔到咪買齊
好似我同事咁
買部switch 比對仔女 佢或者老婆得閒又可以一齊陪下對仔女玩
自己一個玩就PS4

樓主可能唔明白，係2011年嗰陣嗰啲索飯成日喺度屌鳩任記搶走佢哋嘅MH，嘈足六年啦

嗰班友真係好似亞洲電視咁樣，以為賽馬六合彩一定係俾佢播咁樣囉

各平台都有 機迷福音

睇吓呢啲索飯編輯啲怨念幾咁深

今日先買PS4，但星期日先Set機，暫時買左2隻Game: Need For Speed + Batman:Arkham Knight, 玩住黎等GVG
想問NFS話要Online係咪即係我要買埋PS+？仲諗住遲下先買

呢鑊終於有得出喇

你可以買1隻game+12月月費bundle,但係今期隻彈丸多數唔啱玩
等下期先買12月or直接買12+2都得

得學生哥先會嘈
返得工既，好玩既全部買晒都得啦
嘈乜尻

咪係, 窮撚學生就做功課la

學生咪掛住打機啦

其實近年算幾好 基本上輪住去搶市佔
老任ns 既出現絕對係比選擇機迷 同埋改變返遊戲開發既感覺
而ps3同4 對於網絡遊玩既體驗係加強左好多
xbox 既出現就正正迫sony 去進步
sony 又迫返xbox 提高硬件去同佢爭 變相又令ps4 局升規格 唔係既話以sony 日本人d 死人性格根本唔會加強機能 只會不停出slim版咁
其實三方都不停影響緊
真係鐘意打機既人根本好易就會買齊晒d 機
不過...有班fanboy 響度嘈下都會令d game 進步既

真係會得d Sony迷同埋任畜係度嘈
爭什麼 兩部買晒咪得囉

PS4一早大把人有，NS又唔係貴，根本好易買晒兩部，嘈個d人多數係窮撚黎

點解Sony就迷 任就畜?

買老任野唔係問題, 問題係出機後兩三年就無game出, 好似wii u 咁, 引哂人買之後就無game好玩! 之後老任又話出ns, 又引人落搭!

部ns 定價又唔係平, 畫質又無乜大改善, 咁不如買部ps4 mini 好過啦, 大把大作加持!

見過好多又要屌任又要買3ds /ns
懶係有品味有立場咁 仲柒過未買就踩個d
sony no.1

你唔講3DS?呢家仲有大把GAME出又點計呀...
你又唔撚講PSV?SONY好撚好?PSV仲有冇GAME出呀
你揾部帶得出街嘅又靚得過NS比我睇下?

利申:有PS4 pro NS

我DLLM D撚樣只係識屌9WIIU冇GAME
PSV我一出就買...玩過唔夠10隻GAME..封塵咗3年...呢條數又點計
WIIU起碼有老任GAME同魔女玩得我好開心

ps4 mini

咁結果咪PSV同WIIU都俾人屌囉 你想點計

又唔係洗你成個月糧 嘈乜春
打少幾個怨婦post 拎d 時間做份m 記都買到啦

根本打機（非抽強game ) 而家就係最窮撚killtime娛樂

贊同啦 買左就算見到有咩缺點都唔應該鬧 應該包容
利申定先 正式推出前一日已經買左switch
有New 3ds LL 3DSLL 3g 4 4g x xx 買晒

即係咁, 3ds上既mh黎黎去去既缺點都係畫面問題
3g, 4, 4g, x, xx咁多代鬧黎鬧去都係畫面問題
呢個問題講一次就算啦洗唔洗代代出mh都講
次次見親有新MH都唔係討論隻game而一定有班索狗黎搞事係度鬧畫面
正常人見到真係會覺得好煩囉 影響哂個正常討論

咁鬼叫佢唔肯改咩。。

我剩係想問點解任係畜而sony係迷？

唔可以任迷+sony畜 or 任迷sony迷 or 任畜sony畜 咩？